突然又已一年

有無人記得正常樣

無人記得？